DAZN宣佈將於5月初 全球超過200個國家及地區推出國際版平台

據《華爾街日報》報導，被稱為體育界Netflix的DAZN準備在全球200多個國家及地區推出國際版平台。該服務將在5月2日，墨西哥拳擊明星Canelo Alvarez的拳擊賽之前推出，目標成為全球體育媒體品牌。

首階段重點為播放拳擊賽事，亦有Floyd Mayweather等拳手的經典比賽，運動員專題和原創節目，有C朗拿度、尼馬和摩連奴參與的節目The Making Of。其後會陸續播放其他體育賽事。

DAZN與NBA球星勒邦占士旗下公司Uninterrupted，合作推出以拳擊為主題的紀錄片。第一部名為40 Days，主要講述DAZN旗下拳手Canelo Alvarez的故事。他以9400萬美元成為去年《福布斯》全球運動員收入排行榜第4位。

DAZN於2016年率先在德語系國家和日本推出。之後登陸加拿大及美國，緊接在獲得意甲版權後推出意大利服務。其後亦進軍巴西和西班牙市場。

新擴張的市場當中，以澳洲、印度、墨西哥、東南亞及英國最具價值。根據宣傳片段，至少有古巴、伊朗、埃及、蘇丹、緬甸、北韓及中國不在其擴張範圍。

消息指英國的月費將為4.99英鎊，每個國家及地區的價格將根據在當地獲得的播映權和市場條件而不同。DAZN計劃競投英超的播放權，將令近年為紐西蘭欖球隊、多蒙特製作紀錄片的Amazon Prime加入體育媒體的競爭白熱化。

DAZN執行副總裁表示：“我們利用現有的拳擊版權組合，推動市場拓展。作為全球拳擊運動的大本營，DAZN目前只踏出第一步。我們將與冠軍拳手合作舉辦國際賽事。”

DAZN現有約800萬人訂閱，一年花在購買版權的費用高達10到15億美元。在2019年第4季度營業收益為3億美元。

The Making Of預告片

去官網填電郵地址
有機會睇試驗版

無4k又有幾秒delay
不過無得揀焗用

巴打喺邊嗰國家睇

辛巴威個邊

早幾年搞
世清呀
老鼠 胡迪 修道船
果班應該有晒直播
可惜

福布斯運動員收入排行榜

楓葉 無得揀 佢獨市
不過無FA cup 又無西甲
屌拿星

月費要幾多
好似有得睇NFL同棒球

DAZN會唔會播下季港超

經典重溫Canelo對GGG

播埋曹星如

想睇J3 J2

如果香港可以睇日本排球就好

全世界體育差唔多停哂
dazn應該要延期推出